林 鄭 已 獲 中 央 重 新 信 任 禁 矇 面 法 見 奇 效

個個尖沙嘴都唔敢出

你係邊?